有冇人用3個股票戶口或以上

月供就中銀 首年免費
一手手咁買正股就一通 因為最平
牛熊就8仔

我！

中銀
一通
富途
不過依家個市咁剩係做定期

ncb
sws
rhb
8 securities
ig
一通

耀才，牛牛

富途美股
支銀月供
ib 玩robo advisor

中銀
富途
8仔

Citi ->主倉/正股貪零蚊存倉 同買入免佣
尊嘉-> 牛熊證 及callput倉/ 貪平1蚊1筆手續費+正常雜費，可以玩day trade 食點
Ig -> 賭博戶口 有心情就玩

citi: 長揸收息, 買用免佣, 收息手續費$30
一通: 短炒

中銀：月供股/收息股/長揸
富途：細價/短炒/牛熊

黎緊想玩美股，諗緊開個8仔直頭玩美股加港股短炒牛熊
可以取代埋富途

咪鬼用8 仔啦，間嘢之前搞到民怨咁，個背景又怪怪地，都唔知長遠做幾耐
你錢多就用ib，錢少就firstrade 啦

中銀戶口做月供
Citi 做日常買賣
富途
8
耀才

一樣

匯豐 一通 富途

越秀 致富 亨達

中銀
一通
ib
牛牛
8仔

渣打
一通
致富-美股

但仲有用既淨係得渣打一間

渣打citi一通耀才致富牛牛
會唔會太多？

多謝師兄指點

原來仲有好多手足 一通

而家個市點樣?

民眾—> 而家做緊0佣期貨，來回只係3.6*2 個app設計好簡潔 用緊
一通—> 同同學仔初初一齊開，主要係佢度交學費
牛牛—> 見好似幾好用，但冇期貨好似差咁d
8仔—> 仲平過一通，但屌你冇即時報價，個app又乜撚都冇
IG—> 好撚癲，玩到好驚，但過夜要收錢，spread又闊唔太鍾意
鼎展—> sp trader做期價 ，4蚊佣好過一通，但用左兩日轉民眾了

我有五個
兩個證卷行 三個銀行

牛牛
一通
IG

恒生，牛牛，華盛

富途美股
渣打收息
中銀月供

大家擺一手手收息嘅用咩銀行

期權邊間好?

點解大家月供多數係中銀

一通

用緊
牛牛：睇圖最好，資訊強。但越來越貴
8仔：行月費，時不時炒下。報價圖表廢
一通： 經常斷線， 已冇用好耐。
耀才： 只放蟹貨 ，冇用一排

唔係升緊咩？

8仔做緊優惠， 開戶+轉帳 就會送可樂。 唔用都可以拎咗先

咁樣買法 如果冇另外合併記錄

咁會好危險

hsbc
牛牛
耀才
華盛通
民眾

牛牛 睇盤 + 美股
渣打 短炒
恆生 長揸

一通 垃圾 已經無用
8仔 前排開黎拎一股nike 同for玩牛熊
富途 之前用開同睇用戶討論
華盛 睇串流報價 佢送埋嘅

賣得出?

中銀：月供+大手買
富途：輪
輝立：新股

不過而家主力都係中銀

Nike 仲正

長擺收息股 每次約 五萬五萬咁買
用邊間銀行好？

月供南洋
正股買賣牛牛
基金用大陸野親戚戶口
其他野都無玩

幾乎一樣

其實唔講安唔安全
富途長揸收息係唔係平D
最少唔洗存倉

我都想知
證券行都得
最好成本最低

- 港股：Citibank（出糧戶口買入免佣）
- 月供港股：中銀
- 美股及其他：Interactive Brokers
- 螢幕保護程式、睇圖：牛牛

一通?

同師兄差唔多
民眾 — 個app係好user friendly 同清晰，佣金亦低。
一通 — 普通day trade 同抽新股
IB — 買美股

平就一通
安全就應該花旗中銀